電影十年 普通話真是預視緊香港未來

呢個壇仲有傻鳩話2047香港先完
屌你老母智障就驗腦啦
今年2019
10年左右香港都化為烏有啦
就好似電影十年咁
普通話